\section{Famille  \index[noms]{, William\_IV of\_Orange} / Hanover \index[noms]{Hanover, Anne}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I618_I324}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{William\_IV of\_Orange  \index[noms]{, William\_IV of\_Orange}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1711}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de John William of\_Orange Friso \index[noms]{Friso, John William of\_Orange} \textit{[1686 - 1711]} et de Mary Louise  \index[noms]{, Mary Louise} \textit{[1688 - 1765]}.
Il a 1 soeur : Charlotte Amalia  \index[noms]{, Charlotte Amalia} \textit{[1710 \footnote{.} - 1777 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, John William of\_Orange Friso \index[noms]{Friso, John William of\_Orange} \textit{[1686]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1711}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1751}, \`{a} l'\^{a}ge de 40 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anne Hanover \index[noms]{Hanover, Anne}} naquit le \textit{samedi 02 novembre 1709}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de George\_II Hanover \index[noms]{Hanover, George\_II} \textit{[30 oct. 1683 - 25 oct. 1760]} et de Caroline of\_Ansbach  \index[noms]{, Caroline of\_Ansbach} \textit{[1683 - 1737]}.
Elle a 4 fr\`{e}res et 4 soeurs : Frederick Louis Hanover \index[noms]{Hanover, Frederick Louis} \textit{[31 janv. 1701 \footnote{.} - 31 mars 1751 \footnote{.}]}, Amelia Sophia Eleanor Hanover \index[noms]{Hanover, Amelia Sophia Eleanor} \textit{[10 juil. 1711 \footnote{.} - 31 oct. 1786 \footnote{.}]}, Caroline Elizabeth Hanover \index[noms]{Hanover, Caroline Elizabeth} \textit{[21 juin 1713 \footnote{.} - 28 d\'{e}c. 1757 \footnote{.}]}, Son  \index[noms]{, Son} \textit{[20 nov. 1716 \footnote{.} - 20 nov. 1716 \footnote{.}]}, George William Hanover \index[noms]{Hanover, George William} \textit{[13 nov. 1717 \footnote{.} - 17 f\'{e}vr. 1718 \footnote{.}]}, William Augustus of\_Cumberland Hanover \index[noms]{Hanover, William Augustus of\_Cumberland} \textit{[26 avr. 1721 \footnote{.} - 31 oct. 1765 \footnote{.}]}, Mary Hanover \index[noms]{Hanover, Mary} \textit{[05 mars 1723 \footnote{.} - 14 janv. 1772 \footnote{.}]} et Louisa Hanover \index[noms]{Hanover, Louisa} \textit{[18 d\'{e}c. 1724 \footnote{.} - 19 d\'{e}c. 1751 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Caroline of\_Ansbach  \index[noms]{, Caroline of\_Ansbach} \textit{[1683]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1737}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 27 ans.
Son \'{e}poux, William\_IV of\_Orange  \index[noms]{, William\_IV of\_Orange} \textit{[1711]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1751}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 41 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{vendredi 12 janvier 1759}, \`{a} l'\^{a}ge de 49 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I618_I324.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Caroline  \index[noms]{, Caroline} \textit{[1743 \footnote{.} - 1787 \footnote{.}]} et William\_V of\_Orange  \index[noms]{, William\_V of\_Orange} \textit{[1748 \footnote{.} - 1806 \footnote{.}]}.
\clearpage
